同女仔朋友去旅行，係咪者係有機？

來緊有個朋友同我去旅行
我幾鍾意佢份人，但又覺得未真種意到想溝佢
相反如果佢主動d 溝我，我會受

同囡囡去旅行唔掂佢的話，又好似對佢唔住

唉sorry for 19999

同女女去旅行只係一個籍口

扑咗先

咩意思？

我呢d 毒撚
唔識點initiate...

100%

100%? 真心咩？
最大問題我唔知佢點諗

旅行中製做d動心機會，你再做d動心動作。eg摸下頭，試下水溫

E g 去下浪漫地方，2人多共處機會

覺得你唔錯

鐘意一個人既內心唔錯，
人既性格唔會大變

外表既野，望望下會鐘意

咪聽佢講

你可以攬下（大膽或有氣氛既話）

覺得我唔錯係你覺得定佢覺得？

我都試過同人單獨去旅行但最後衰左
去完旅行就無再同佢聯絡

我覺得問題係因為我唔係真係想溝佢，
所以我一直都冇乜點話flirt 佢
大家又好似真係pure friend 咁

咁灰？你係巴打？

膽同氣氛都冇點算

其實最灰係
其他朋友都知我同佢去
番來乜事都冇真係會俾人笑7

咁唔好喇，你自己都唔想
你只係覺得佢係一個好對象
或者呢個唔係好既timing(佢既好引起你注意，但引唔到你既真心）
唔好破壞大家既harmony

唉
如果佢主動d
我一定受 haha

但都唔知佢係咪對我有野
講到尾係佢叫我去旅行的
我覺得點都有點野？

下面個post參考下

你地同女姓朋友去旅行會唔會扑野架？心急人問。

唔會
你同佢做做完後，做唔番朋友個個關係先麻煩

無左個異性好友

一定係熟，好朋友以上先去

你去左先，然後試左水溫，睇下點

唸唔到上來開post問

諗多咗啦，只係覺得有人陪會安全啲又冇咁悶啫。

真心咩？ 咁又可能真係我諗多左，咁我自己收皮。毒撚又點會有人睇得上

佢想你屌佢好耐
利申絲打